有無 Android 巴打最近粒電瘋狂倒水？

最近部 V20 粒電瘋狂倒水，睇返 Battery Usage，係 Android Core Apps 同 Android System 最食電。有無巴打有同樣情況？應該要點做

應該轉會

電虧咗，換電啦

Android機部部都係咁 you are not alone

ifandog全面進場

v20

買左幾耐 咩電話用得耐 電池都會退化

iPhone 都倒水電

S8+呢兩日開始係咁倒，食咗屎咁

用咗半年多啲 都係同一開始買差唔多

我粒電得返94%，壞咗拎去換，懶得理

部機用左幾耐? 如果用得耐可以考慮用LG backup apps back up左部機先
再reset部機 再還原番入去
如果用多過一年 可以考慮換換電 我自已都係用v20 用左1年多 粒電用apps check得番2400-2500 姐係得番8成到

用咩app check

LG梗係

用家問題

屌你老母

差唔多一年了 我上網見好似得 Factory Reset 解決到。跟機買有送多粒電，不過換咗都無乜分別，所以我懷疑係 Android System 問題，因為係早排突然有一兩日開始暴跌

就嚟一年，換過第二粒都係咁 係 System 定硬件問題

Android機用得耐，
多 background 就會倒水，
用Files Go清cache，
用 background monitor 去限制背景應用

硬件上，依家啲電一般都喺年幾兩年貨仔就要換(呢個不分An/iPhone)

v20 用家
倒水咗2個月

天氣一暖去得仲快
利申v20用家

唔講都唔覺，好似真係回暖個幾日開始出事

note 5
叉電快，倒水一樣快
其他野正常

巴打識貨

如果100%-85%插得突別快可能係電問題

倒倒下就慣
利申 v10

Check咗，都係得翻八成左右

我新買S8個幾兩個星期都覺得倒水,
Check返都係d system 用電最多, 唔用電話電量都係咁跌

以前用iphone唔知係真係come用d定點,
而家好唔慣倒水倒得咁快 但係朋友又話係正常

s8都倒?唔係話高通835u好慳電咩?

機正常但人唔正常

an fan成日話某某機核電 ip倒水電
特別係大陸牌子既打手

software 問題

華為而家有好多打手

s7 用佐年幾

依家部部機用差唔多一年就開始倒水
好心就咪成日話邊間好邊間差啲

ip6用左2年 仲有84%

Android待機不嬲食電

我都v20，前排都覺得啲電突然去得好快，之後過一排又好似無咩事 家下都唔會好倒電

係咪要比$先check到?

要差電

你地點用手機架

利申 s8+ 一出即買

LG
用過一次真係無第二次

Lg倒水電

我v20用咗1年都有8成
3星電有無咁渣

同你一樣

IPHONE從來唔會突然瘋狂倒水

未充滿果陣有99%架

充滿變94% 唔通三星限左個差電量

v10
我覺得係google service update左之後咁?
因為我睇battery usage冇咩app特別食電
係有個phone idle食得幾多下
依兩日又好似冇倒得咁快啦

我16年5月買 舊年7月check都已經得7成幾
依家跌到得6成幾都差唔多
捱多一陣趁2年保未過上去3星免費換電

佢粒電壞得好快新買返嚟唔夠半年已經電量唔凖
成日廿幾%就熄機插落火牛度又跳上四十幾%，話就話有半年保養拎到返去又話粒電冇野唔肯換

nokia 8
一出就買
咁快就冇咗一成多啲

v10用緊代用電，唔知係咪錯覺，好似好用過原廠電咁

以前飛毛腿d代用電都勁過原廠個d

天氣開始回暖

S8+ 5月一出即買

粒電又開始正常返啲

3星有得免費換電咩?
電池呢D佢當消耗性部件好似唔計...
(用緊S7E)

依家有邊部電話係無用家話倒水電

有 一年保有包

有冇地方推介換電

佢點先會幫你換?

nexus 6p用左2年, 電池得番3成
兩個月前淘左粒電自己換, 又可以繼續用

s8+ 128gb

用左個app幾日

直接同佢講舊電有問題 倒水咁 佢會叫你俾部電話佢check 如果真係有問題佢會換埋電 即日攞得番
記得back up 廢事check到係底板問題要換哂佢

2年保係唔係沒包??
(而家我已經過左1年,未過第2年....)

any link?

三成 ，我去華為換之下都係跌倒五成only

thz. 得閒上去試下